東京 買眼鏡

小弟聖誕會去東京玩
想買換下眼鏡，知唔知邊到齊啲？
想睇下白山、Dita、Mr Leigt、金子等

銀座

原宿

如果喺大阪，邊度多日本牌子、Thom Browne、Chrome Hearts？鍾意斯文款

通常幾日有得拎？ 驗眼程序係點

銀座有金子專門店

銀座有咩專門店？

唔係要超薄+++既話多數即日30分鐘拎，簡框，同你驗眼，望熱氣球，比個黑框加鏡片你試，睇下岩唔岩度數，岩就簡鏡片，洗唔洗超薄定要防藍光/全視線/漸進，比錢，行街等拎眼鏡，試眼鏡。記得戴埋原本副眼鏡去，方便佢check你有冇深左，你買唔買佢會都幫你洗同校返好個鏡框。

金子啦，香港2300左右既款個度預1600，免稅。

真係唔識嫁啵 咁多眼鏡POST 都唔睇下先

鏡片多數係原生seiko既(可以問下店原)，鋪頭有等離子砌割機都多數即刻有得比你，但如果你係好深近視又要超薄非球頭又要防藍光咁就可能佢要返廠拎，多數要幾日先有得再去拎。 所以如果係配既話最好第一日去，就算配完都可以試幾日，唔舒服再上去校校。

手工

Four nines

伸手黨竟然冇比人屌

obj

Orange street附近

想買barton perreira